勇武對美心/福建幫行動升級，裝修與獅鳥同步進行

個人認為一直裝修美心/福建幫公司成效不大，全因為仲有藍絲幫襯。下一次，勇武以突襲式裝修，毫無預告下(即係非周末)裝修店舖，同時獅鳥所有客人，以嚴懲佢哋仲幫襯。反正格殺勿論，[裝修]美心/福建幫公司要為言行負責，[獅鳥]客人要為錯誤消費決定負責，一律抵L死。等班客以後仲點敢幫襯，當買個教訓

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

自推11

自推12